爺爺當年買謝云奴真係有眼光

謝雲奴=感謝雲加阿仙奴

牙古路=狗

牙古路隻狗=狗

佩雷斯主席=肉酸狗

佢買唔到上帝都係無用

lionel messi is the god of the world
lional messi is the unique god for human

屌你老母